發夠夢未，醒未

上次圍完狗總
開心完，發洩完
咁佢有無理你吖
無吖嘛
咁你撫心自問
你覺唔覺得又去圍過，會有改變？
係咪你覺得接多幾次放工佢會驚咗你
你越圍，班膠層狗官越開心
因為你地係幫佢送子彈

200萬零1人唔係得連登仔架
唔好淨系起連登到瘋狂煲醋
然很以為好有用
今日fb蘋果now都比藍絲瘋狂洗版
間中先見到一兩個自己友
你地到底知唔知佢地己經放咗幾多水軍

香港人做啲咩
其實本質上都影響唔到政府同中共
更唔會令克警驚
你見今日佢地份聲明
幾威威啊
千夫所指佢地驚咩？
唔會囉
佢地驚嘅從來都係中共
因為中共先影響到佢地有無飯食

咁中共驚咩
驚美國啊
錢唔夠人多
fd唔夠人多
飛機大炮唔夠人勁

你地要做嘅
係積蓄實力
草子彈
G20嘅候話比美國知
我地比哂位你入啦
你大大力揼柒維尼啦
而唔係日日行
一日比一日人少
搞到决戰果陣無哂子彈

上fb上ig上youtube洗地
反擊水軍
每人舉個標語
自拍條片
話比所有人嘅老豆老母聽
我明白你辛苦
明白你擔心
明白你可能驚我地比人打驚我地要坐監
明白你可能唔理解唔支持
但都係要做
因為今次輸咗
唔單只我地無咗未來
佢地亦會無咗現在
然後呼籲佢地26號一齊出黎
然後將啲片全部剪埋一齊
加啲配樂
最好搵啲支持嘅啊爸啊媽都講下
然後po上youtube
share去fb去ig
比所有人睇

聽日應該唔出席 今日番工攰 星期三先嚟